［星期日維穩］退咗休想打發時間就做義工啦，唔夠錢用係強積金管理費太高，又spin去叫班老人重投就業市場

借刀講事實唔得呀on9仔

發咩癲？

強積金眞係好撚on9

殊途同歸

笑黎冇用，反正都一樣